入嚟講下人生不斷重複犯嘅錯

以我嚟講
莫過於同老母講嘢
因為每講一句嘢最終都會導致永無寧日
一句好普通嘅嘢都可以自己無限幻想
硬係講咩都會踩到佢條尾咁
更加唔好話講笑
佢都一定會當真
每次都提自己講多錯多
叫自己一問一答好喇
最尾，都係要犯相同嘅錯誤
唔講喇，又嘈喇